三星真係好撚小器同埋正一仆街反骨仔

韓國呢d垃圾國家就係咁

三叔做乜唔用自己面板?

唔係佢都係買sharp既oled咩？只係自己做唔夠所以要買人